128遊行有100萬人我係維園拎龜頭浸譚仔特辣湯底

放過隻烏龜啦小動物係無辜㗎

留名

Lm

甴曱平支持你

支持你

加油

虐畜拉得

虐畜

就嚟可以開找數嘉年華

日程表
－－－－－－和理非合法活動集合－－－－－－

星期五 12 · 6
「吸吸可危」抵禦催淚彈集會
- 19:00 愛丁堡廣場

星期六 12 · 7
聲援被無理禁錮印尼手足
- 15:00 愛丁堡廣場

星期日 12 · 8
國際人權日遊行
- 15:00 維園＞遮打道

詳情參閱：

眾籌要人！
－－－－－－現時未達標眾籌集合－－－－－－

英國戰線：推動英國版人權法、BNO平權、遊說國會
詳情：
捐款：

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

救濟台灣手足

終極文宣：【我們香港人】倡導計劃
詳情－
捐款－

告鳩黑警：警暴受害人訟費

lm

最後一次扯旗

習曱甴

譚仔有幾十間分店喎，每間浸一次？

Ching有咩遺言想講

不如切咗再浸 冇咁痛苦

拎邊個個龜頭先 萬一我地去維園觀賞 你先話隨機抽一位巴打個龜頭黎浸我咪仆街

推

爽

班找數既可以一齊搞個活動, 叫hong kong got talent

扯咗

洗定龜頭啦

找數啦

等睇

咩環境

找數未

想睇

LM

連登魔咒

找數十木

整返個台開live表演
好似乜鳩歡樂滿東華咁
然後捐款俾手足
又食屎 又浸譚仔 又抱羊裸跑
好睇過籌款晚會

找

可以同隔離post搞譚仔放題嗰個巴打一齊wo
瘋狂浸龜頭

支持

浸硬

仆街啦你 洗唔洗著草

ok

唔想睇，不過你應該浸硬

跟

準備好未？

條撚準備

等睇你浸

幾時找數

Okk

我幫你拍片？高清

幾時找

浸得未

睇到字細佬都縮一縮

係既清sir

?

Hi 樓主

今日好似有一百萬

一鍵留名
解放烏龜 刻不容緩

OK

Lm 等直播

可以找數了

浸硬
你買定碗譚拍片都得了

Lm 等找數

可唔可以特特多麻？

拉

手立

lm直播

買定譚仔啦

樓主 找數未

On

LM
樓主準備找數喇

Push

就嚟成個維園企滿哂要找數既巴打

可以準備浸

準備好找數未先

樓主波台狗 撚會找數

嘩

另一個post係

唔駛多，1M人，我包場譚仔兩個鐘任食

你地朋友黎架？
一個浸完龜頭另一個俾人任食
諗起都作嘔

買咗未

留名睇走數

你

推定先

唔係啊嘛

找你老母閪 80萬

冇事

屌